政總呀！屌你地，政府核心係政總呀！

政總，禮賓府先係核心呀喂！

開花呀！

屌啊

推

中大係重點，但政權更仆街
入佢地中路

圍魏救趙，攻打狗宿。
男姦女殺，迫狗回防。